梁振英入稟控告楊潤雄

顛撚咗。Link後補

賤種狗咬仆街狗

原來有私怨

分贓唔均？

狗咬狗.jpg

689同777不嬲都兩派人
習總唔吹雞兩派就會互咬

What ?

下...唔係自己友黎架咩

反政府

暗黃

又唔見你公開埋班狗資料

藍絲版龍門事件
黃圈日日上演 睇到悶

有冇諗過係做戲，借司法機構過橋去公開資料

狼英做教育局長
有咩私冤

扯貓尾咋呱

楊手足

狗咬狗

賣生花

五毫子一袋

啱呀, 鬥藍

扯貓尾姐兩個

仆街 係咪做場戲 加速清算黃教師

咪係 樓上咁開心

9估唔係唔妥佢
建立影響力+壓迫柒婆啫

哂氣啦，佢地將個波扔比法庭咋，勝訴可以清算教師/學校，敗訴就又批鬥黃法官，佢地冇得輸的

Cls 到呢，要公開清算

鬥紅

係
樓上班撚樣唔知真痴定假傻

然後由蔡若蓮黨委書記坐正教育局局長

抵啦

睇下班法官要奶到幾盡啦

一定係做戲
但依家我憎楊潤紅多過689

一唱一和咋 成班咁開心做乜撚

司法覆核 並唔係真係告楊

正想講，辯方特登輸鳩然後可以公佈啲"黃絲老師"資料
689搞鳩啲黃絲教職人員都唔係第一日

港父

傾掂數啦

擺明扯貓尾
何妖咪爆咗要推到四座大山囉
教育咪其中一座囉

直必腸黎

惡毒到
下一代最需要嘅係真相同是非之心

暗黃手足

公唔公開都死啦其實
一拉就炒
告唔入都唔會有學校敢請

咁係唔係要撐梁生？

689唔好想再做, 777咁Q狼,
對比佢, 你只係隻小貓真係睇路

軟弱路線無你份,
強硬路線都無你份,

呢d好睇

Yup

但楊潤雄唔係689揀做副局長咩？

真係痴撚線

擺明梁振英呢隻小丑睇唔過眼佢咁紅啦

個標題好誤導

乜料

不嬲梁振英同777唔同派系
楊潤雄就真係唔知，暫時當住佢係under 777先
不過楊潤雄係建制內部出晒名好大野心，一定比梁振英呢類人target

最弊係扯貓尾，特登敗訴

文革批鬥
不過最怕係借個名來公開資料最後又告唔入

好明顯係想打開缺口，打造新一代文革批鬥風

做場戲比你地睇, 楊潤雄輸左咪可以堂堂正正咁公開資料出黎
楊潤雄就算場官司輸左, 佢都無野輸 資料又唔係佢自己既

戇鳩仔先會以為真係內鬥

扯貓尾 會特登打輸

689引發香港居民對中央政府或者香港特區政府的憎恨

透過司法 去製造同動員深藍輿論

梁既政治手腕一向唔差
你睇佢點處理佔中同水貨客就知
若非太政治上進取而受提防 佢本應可以延任特手

扯貓尾 轉頭公開晒d 私人資料

擺明做大戲，供班老師出嚟祭旗

唔知頭幾個人開心d咩

上面班人睇都未睇就話私怨內鬥
司法覆核黑箱作業 教育局係會特登敗訴 之後公開教師資料去清算

明顯

覆巢之下 焉有完卵
缺口一開，各行各業都要交人打黎俾人批鬥

做場戲咋....贏左就更快清洗老師
點解咁都唔通？
點解要689做？因為球證，觀眾，兩隊波都係佢既人....

出黎

A

花生價格急升

跟本就係

689 真係越睇越似 一個 冇賓州既男人

楊潤雄可能驚制裁，所以要扮依法公開教師資料咋

狗咬狗極致

果5000萬夠唔夠洗？

支持

鬥紅 鬥左

一係五毛帶風向
一係有閱讀障礙

港獨之父

同埋係告教育局局長，唔係楊潤雄個人
不過以頭幾個回覆嘅人嘅智商應該分唔到

話狗咬狗既驗下智力啦

睇清楚佢告咩先啦

近日針對教育界的批鬥不斷，全國政協副主席兼前特首梁振英牽頭成立的803基金，除設有懸紅報料網對「暴徒」起底外，更圖謀藉法院取得被投訴教師資料。基金今年初去信教育局，要求披露被投訴失德教師的資料，包括教師姓名及任教的學校，但教育局以私隱條例等理由拒絕。基金今入稟高等法院申請司法覆核，指有關決定不合理，要求高院撤銷有關決定，並下令教育局局長楊潤雄交代教師身份。

睇完內文即刻屌左

一見到「控告楊潤雄」就除褲打飛機

睇撚埋內文先啦，兩條賤種都無野輸，真係輸既只不過係班教師

手快得濟

狗咬狗定大龍鳳？

咁多意見直接空降去做副特首啦 仲扮乜
反正宜家發生乜都唔覺出奇了

痴撚線, 擺明加速批鬥

冇錯，輸既一定係教師
大家睇下內文先

標題黨真係好撚蠢

打龍通公開教師資料，好陰毒

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

邊度狗咬狗？
扯貓尾就真

咁多高官我都係最憎條會計佬
食相最撚核突

反政府 call國安

輸左一定要公開？

宜家689就係為左保佢

有無咩部門我地可以告 律政司得唔得 等人睇下法治幾黑暗

支持香港之父！

Agger 仆街在佢做教育局局長但佢係以殘害學生老師為樂

月圓之夜
國慶之日
反枱之時

好好笑咩？教育局原本就唔可以公開教師資料，但而家CY提告，只要同楊潤雄扯貓尾令教育局輸咗，就可以名正言順咁公開晒黃絲教師資料去公審了。

推

會唔會夾埋做戲

下次國安法修例: 批鬥起黃絲底合法化

冇新仇都有舊恨

條仆街煩到我想有人起底，例如佢住邊、聯絡電話、每日行蹤

有冇得告強仔要佢公開所有警員資料

梁振英係港版胡錫進
總加速棍

唔係幫焗腸
但呢獲野堅係狗咬狗

777 以至焗腸 都唔想左到咁撚樣
但689就想借叫啲事隊死777，然後佢出山/佢既人馬上

炮打司令部
打響文革第一槍

兒登平時就咁多陰謀論, 呢單野就睇得咁表面

訂蘋果架人地 唔好推

文革來了

幫劏房波清障做政務師

所以話香港有幾撚多豬囉
乜撚都唔知成年仲戇鳩鳩咁

嘥鳩氣

應該都係排隊升

呢喺乜撚嘢黑暗兵法嚟

佢只係想打開個floodgate
話佢狗咬狗果班醒醒啦
你唔係覺得佢立場真係想保障教師私隱呀？

冇哂反對派，保皇緊係要鬥左搏取阿爺歡心

西環命令

咪打飛機啦屌
呢一招係高章黎，手頭上有教師資料但唔可以公開 但礙於法律上唔允許公開
所以想借緊司法機構過橋

兩派包括咩主要人員？

副局長呀 唔係ao升grade慢慢升

兩個賤人

似係689借司法機關 迫 楊潤雄公開教師資料喎

狗咬狗 精彩

似係扯貓尾

三權合作呀嘛

局長行政部門咪叫法庭做嘢

打乜春官司

想搞司法獨立？

兒登係咁架啦

建議連仔除左captcha之外可以加個智力測驗先可以登入

CY 想令社會討厭政府？

真

扯貓尾姐

點解啲人會開心

成班傻閪無睇內文
根本呢2隻賤種喺度扯貓尾

奶撚到咁都要告

做戲啫咪咁天真喇

咪ff佢地會喺呢啲位狗咬狗
似係會特登敗訴，名正言順公開教師資料

咬乜鳩 人哋扯緊貓尾呀醒下啦

又嚟大龍鳳

扯貓尾，最後都係班教師受害

政府御用大律屍呢排冇飯開
要納稅人救濟下

鬥藍

楊潤雄唔想出面做 689幫佢做
呢D叫扯貓尾 唔係狗咬狗

老師被清算了

告到佢辭職，再搵自己上馬

扯貓尾咋

大龍鳳

是靚post

中秋月圓之夜 小心豺狼出沒

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

Guardian報導: 科網巨頭可能已暗中配合黨安法 港人資料疑被送中

上過熱門

總係有班人坐定碌木咁等人做

中秋行街買餸須知

我地«願榮光»團隊Dgxmusic籌左15萬 但完成唔到新歌承諾....

收到風 上頭希望聽日多啲人慶祝國慶
唔好比黃屍有機會搞事

另外幫手簽德國聯署啊!
聯署link

用act4hk都得架

教學

樓主pin呢個算啦

梗係要啦，楊生奶到咁勁，689驚比佢爬頭

係咁架播... 文革呀

笑左

條廢老癲左

[溫故］大家重記唔記得聽日一年前發生咩事，入嚟睇下

扯貓尾大製作

咪係
上面d 弱智，你估689 會真係丟石頭落自己腳咩

有啲新野睇唔錯

來兩碟花生

成班人仲食花生話狗咬狗

好撚毒

係咪扯貓尾呀

本身可能教育局無合理理由公開
跟住而家扯貓尾告佢 配合堆個紅官最後判贏
然後就名正言順公開晒 搞掂

咁樣做，同文革，台灣戒嚴有咩分別

收撚爹啦你
踩對家咪踩對家囉
係都要拉埋自己果邊黎講

最簡單既嘢偏偏最少人做

笑死